有無人唔想拍拖

但係想睇人分手 啲frd個分手潮好似過咗 呢排好悶

我唔識拍拖 分開好過～ ～ ～

你有得拍咩，支那賤畜生

返去玩你老母副骸骨啦

30 A0 here

唔睇人分手我會心理唔平衡

仆街，點解會有人同我一樣諗法

難兄難弟

想問樓主本身有無拍過拖

做乜咁問